\documentclass[article,a4paper, amsfonts, amssymb, amsmath, reprint, showkeys, nofootinbib, twoside]{revtex4-1}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[colorinlistoftodos, color=green!40, prependcaption]{todonotes}
\input{preamble}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{color}
\usepackage{boldline}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{tcolorbox}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage[pdftex, pdftitle={Article}, pdfauthor={Author},pagebackref=true,colorlinks=true,linkcolor=blue,urlcolor=blue,citecolor=red]{hyperref} % For hyperlinks in the PDF
%\setlength{\marginparwidth}{2.5cm}

\bibliographystyle{apsrev4-1}

\begin{document}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\title{ \huge \textcolor{red}{GUÍA  DE PROBLEMAS N° 3} \\ NIVEL 3 - 2023 \\ \hrulefill \\ }

\author{\large \textcolor{red}{La Física al Alcance de Todos - Prof. Daniel Córdoba}
\affiliation{}

\begin{abstract}
\end{abstract}

%\keywords{first keyword, second keyword, third keyword}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\maketitle
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\thispagestyle{fancy}
\fancyhead[L]{
        \begin{picture}(0,0)             \put(-20,-80){\includegraphics[width=3.5cm, height=3.5cm]{gofito_sinfondo.png}} \end{picture}
    }
	\renewcommand{\headrulewidth}{0.pt}
	\pagestyle{plain}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\definecolor{fondocuadros}{RGB}{236,231,231}

    Los problemas de esta guía son del libro: ‘Física general’ (Máximo-Alvarenga).
    
    \section{Problemas}
    
    \begin{enumerate}
        
        
       %\begin{figure}[h!]
    	%    \centering
    	%    \includegraphics[scale=0.6]{P5.jpeg}
    	%    \caption{Problema XX}
        %\end{figure}
        
        \item \textit{Alvarenga p647 - Preguntas y Problemas 4}
        \input{alvarenga_p647_4}
        \item \textit{Alvarenga p647 - Preguntas y Problemas 5}
        \input{alvarenga_p647_5}
        \item \textit{Alvarenga p647 - Preguntas y Problemas 8}
        \input{alvarenga_p647_8}
        \item \textit{Alvarenga p648 - Preguntas y Problemas 10}
        \input{alvarenga_p648_10}
        \item \textit{Alvarenga p648 - Preguntas y Problemas 11}
        \input{alvarenga_p648_11}
        \item \textit{Alvarenga p649 - Preguntas y Problemas 16}
        \input{alvarenga_p649_16}
        \item \textit{Alvarenga p653 - Pregunta 11}
        \input{alvarenga_p653_11}
        \item \textit{Alvarenga p655 - Problema Complementario 10}
        \input{alvarenga_p655_10}
    \end{enumerate}
    
\end{document}
